獻一計比港共 不如捉埋 李柱銘 , 黃G鋒 ,周庭以收震懾作用

反正都係死 不如睇下紙老虎美帝點惡

周庭夠後生

正苦繼續延長二人限聚令

遲早會

你覺得唔會咩。。班黑警已經stalk緊周庭啦

突發 周庭懷疑上門被捕

屌你老母

燈到

唉
佢地出唔到境 走唔到呀

仆街 10-20人係屋企等都CLS

黃G峰 比人用車TRACE緊

周庭
應該今晚到G峰

仲差李柱銘
民主回歸